中環荃灣綫又搞乜？

我想返屋企呀

機場快綫同東涌綫壞車
咁d人實去搭荃灣綫